 inciso cinco os recursos naturais da plataforma continental e da zona econômica exclusiva inciso seis o mar territorial inciso sete os terrenos de marinha e seus acrescidos inciso oito os potenciais de energia hidráulica 